大台呢個時候好心就退開俾勇武派上啦

台你就霸撚住
頭先仲同記者講話要坐到12號
你唔入立法會內部撚阻止到咩
屌而家先知梁天琦黃台仰係有幾勁

咁撚叻你咪自己搞個大台出黎叫人衝lo

屌 on9大台一直叫人和平 坐到佢撤 on99

[再唔衝就玩完] 海富多速龍 轉場去立法會

大台其實係咩人？
泛民？
民陣？

民陣已經捉緊"鬼"啦

親耳聽住民陣喺門常開對面馬路講:有黑社會或者臥底攪事，記住影佢哋相

武運昌隆，執生啦

民陣